有無人食過金山勾翅？？

機戰t嗰首gundum g bgm令我諗起金山勾翅，有無人食過？